救命！ Apple Music 無晒歌庫

咩事！？
我去setting已經開番已經開左同步
但load load下又自己close
點算

搵過解決唔到

用家問題

樓主冇改錯名
死傻鳩

你係咪app store sign out過

咪咁小氣啦

係

咁就冇錯
每次sign out sign in都要入setting個music sync返

咁撚on9，屌轉samsung了

上次我又係咁 驚撚左

弱智用就用返Nokia3310啦

咁就轉手機又太誇，不如轉Spotify

你又係登出？

樓主係改錯左名囉

又係你條黃絲狗
今次又收咗幾錢？

屌你老母

點解一定要用3310？
樓主用乜關你撚事
白痴仔，你用華為啦去

珍